有無方法自動開曬email入面既link?

份工成日要開link 但依家有額外野做 想簡化做呢part時間

Google左得啲好舊既答案 down左啲software話可以download email再autoclick都唔得

會唔會有code做到呢個效果？

平時用chrome
電腦白痴

講得唔夠好 係好多封email 每封一條link

唔怕中毒？

怕但都照試左

真係電腦白痴 , 個tool姐係邊隻 或者段code係邊度入

要比錢係寫個software定點?
我上網睇過有d舊既討論佢地係有個軟件
係gmail係server down 曬d email落黎
再search全部link出黎開

用script access IMAP/POP3 mailbox
攞到封email落嚟就拆HTML
抽哂啲Hyperlink URL出嚟
Call Chrome開鳩哂佢

用hot key 揀下一封電郵，再用 hot key 開曬啲url，不斷重複，咁對你呢啲電腦白痴嚟講可能仲易做到

用Hotkey開曬url可以靠chrome plugin做到：